當年謝安琪同容祖兒算唔算鬥得激烈

兩個每年都有一首街知巷聞既歌

07年 鍾無艷 vs 愛一個上一課
08年 囍帖街 vs Lucky Star
09年 年度之歌 vs 雙冠軍

隔左十年都仲識唱
謝安琪當年D歌HIT D
容祖兒當年D歌HIT D

淫Kay 贏成條街

yes, 無論歌，樣， 身材都完爆容祖兒

鍾無艷真係經典，當年中學雞應該無人唔識，由其女仔 首歌真係完全屬於Kay

我覺得仲好聽過佢最早期果D經典

唔好搵隻無人要既老姑婆同Kay比

謝安琪邊有資格做佢對手
謝安琪開始紅個陣容祖兒已經上哂位
咁多年黎真係得楊千嬅有得同容祖兒鬥

就算囍帖街果年都無得鬥

個個對手去哂結婚生仔容祖兒仲係度爭緊獎

原來囍帖街已經10年前架啦

唔係蛋記駛橫手，kay晨早女金左啦

咪係，隻老姑婆除左識搵瓊狗做打手仲識乜

咁其實Kay最有機會果幾年，Joey d歌都唔差既，雖然08年拎唔到真係爆哂大冷，14年自己又唔爭氣，咁遲先派歌

都未既，9年前囉

kay完勝
無論樣 歌曲風格 個人氣質

出道個時好鍾意亡命之途同我愛茶餐廳

對奶